我屌 雀巢居然用殘體字

邊度買

呢個好似唔係簡體字黎。

雲呢拿，又寫做呍呢嗱，係種叫雲呢拿草嘅蘭科植物提煉出嚟嘅香料，響世界各地廣泛用嚟整甜品，譬如雪糕、蛋糕都會用到。

樓主落咗嚟香港幾耐？

支那新移民?
70年代好似已經用緊

好柒

大陸好似唔叫雲呢拿，叫香草味

雀巢真係用左簡體
前日買左即沖特濃咖啡 個濃字簡體黎